廢老應唔應該扲去堆填區自我毀滅

應該
唔應該

佢地明明健撚身如飛又R埋關愛座

真撚心好撚嬲